90後健康/理財/自我成長/增值群組

有冇呢類群組?
發覺班FD好似唔識呢樣類野咁
2x歲個思維同中學一樣
想同人討論下都冇

廿到尾 骨髓有事

想傾d咩？

保險味濃

巴打有咩分享下
我會傾聽

保險狗死全家
其他唔講, 淨係儲蓄保
記得咪撚買
是但買隻mtr 煤氣乜柒野好過
合埋眼都高過佢

咁快就比保險狗負皮

就grad 想知多啲

主要想睇下有冇類似群組大家交流下姐
我有個朋友3字頭 已經有糖尿病
仲要唔係肥底

真係要改善下生活

咁後生糖尿
佢平時生活作息同飲食係點？

早餐通常買個包+維他奶之類
午餐咪茶記
晚餐唔知佢屋企食乜啦, 但有時都係放題打邊爐之類

同我好似

咁容易就糖尿

因為個朋友同我好似
搞到即刻想改善返個生活先

睇落都正正常常
佢屋企有無遺傳？無既話都真係得人驚

呢排買左個水樽
戒飲甜野了

一星期運動三日左右
重訓同帶氧都有
平均每晚瞓七到九個鐘
出街唔食茶記炒粉麵飯 食得清少少
會叫少汁走汁 盡量多啲菜 肉少啲啲
少食炸嘢 唔食杯麵公仔麵
少食薯片 會食果乾 果仁 生果
約朋友食飯極少食放題打邊爐燒嘢食
食咩餐廳都好 盡量七分到八分飽
唔飲沙冰 飲嘢盡量常溫或者熱 最多走冰
一星期一次珍珠奶茶
會飲鮮奶 少或走珍珠 微糖或走糖
有時都可以揀果茶 要揀純水果茶唔要糖漿沖
咖啡間唔時先一杯 少飲為妙

以上係我嘅習慣
做到呢啲已經好好 可以試下

開個tg呀不如？

留tg

運動我真係懶撚
瞓教呢排開始有七個鐘左右, 但想再早小小
上網睇左d資料點樣提高睡眠質素 改善中

茶記方面 盡量唔好食加工肉品
例如午餐肉 沙嗲嘔之類
食雞排豬排好好多
杯麵公仔麵 我都唔常食
少食薯片 會食果乾 果仁 生果 呢樣真
約朋友食飯極少食放題打邊爐燒嘢食呢樣最麻煩,愈多人愈易食呢類野
食咩餐廳都好 盡量七分到八分飽食慢d, 咬多幾野
唔飲沙冰 飲嘢盡量常溫或者熱 最多走冰呢樣野我就最唔認同
全世界你去所有餐廳叫佢拎杯水, 一定係比常溫水/冰水你
係得中國同香港係熱水, 唔知點解

一星期一次珍珠奶茶珍奶不了，好高卡，轉飲低糖茶/再唔係去7仔買支無糖道地/有氣水好過
會飲鮮奶 少或走珍珠 微糖或走糖 鮮奶點都好過粉
有時都可以揀果茶 要揀純水果茶唔要糖漿沖水果茶都用糖漿姐
咖啡間唔時先一杯 少飲為妙我自己買粉沖咖啡無糖無奶
愈早飲愈唔影響夜晚訓教

跟機學習
人生好灰，健康越來越差，廿到尾，想改善吓

樓主係咪歡迎留tg

多幾個留就開tg gp
大家互相分享支持

我可以開定谷先
tg
lofibabe

Pish

已開

開左啦
開private驚多sales

多謝巴打
已入

有冇人中意睇個人成長同理財既書

見好多youtuber講
為什麼我們這樣生活，那樣工作？
呢排買左，未睇

講起睇書，之前買過一本養生書叫《人本食氣》，俾屋企人話太偏激
但我覺得喺本書有學到野

你呢種我覺得係心理書多過養生書
好多理論, 但又無數據支持
我個人比較信科學多d

◎ 不是歲月催人老，而是食物加速了身體的老化

傳統營養學家都誤導了我們，以為食物成分能滋養我們的身體，是我們要生存下去的必需品。但事實恰恰相反：人體是最完備的設計，細胞僅靠自我分裂就能生長發育、不斷汰舊換新，不用倚賴食物來提供營養。

如果你係信呢本書
應該直接絕食

多謝屌醒
絕食就無試過，不過以前有斷食半年，個人真係好咗啲，不過近幾年壓力大，搞到健康差哂

Intermittent Fasting我覺得係有效
只要你食夠 1日1日, 1日10餐
幾點食
都係可行

但你要用Intermittent Fasting黎減肥
其實講到後都係要食小d卡路里

今日股票跌左2000 好心痛

我就月供
唔睇呢d

月供供緊邊隻

mtr 煤氣 領展

Pishhh

八十後，生活習慣算健康，如果幫到大家準備下一個十年我可以有問必答

90後好需要你地80後幫手networking同指點

我係80年，應該起碼大過你哋十年啦。食全素九年，當初唔係因為咩特別原因食，亦唔會同人多講逼人食。十二點前瞓八點起身，恆常做適量帶氧同負重運動。學最唔迷信個套佛教，會每晚打坐。有興趣嘅可以大家分享吓

90後就快中年了

60歲先係中年